其實係咪已經冇人會講歇後語

今日屎忽痕上網搵吓歇後語，睇返原來以前啲人都幾幽默，咩屎坑關刀、非洲和尚咁。但係諗諗吓依家好似冇咩人會講。明明呢個係一個幾有趣嘅文化，如果就咁冇咗好似有啲可惜。有冇巴打有興趣集思廣益吓或者作一啲得意嘅歇後語。

btw呢個幾好笑

[徵才] 我地需要一系列劍指共產黨既口號

我成日講我都泥菩薩過江，自身難保

發開口夢

前排成日講人地 菠蘿雞

蕭生會講 不過自創
笑到仆街

頭先問個96年出世嘅 連牛皮燈籠點解都唔識

摩羅叉騎膊馬

其實有野咪直接講

自創一個
連登仔上高登

你講完句歇後語跟住又講返句野嘅意思'咁講黎做乜!?

飲水思源

打邊爐家族
全家一鑊熟

拜山呀

山草藥啦你

搏嘴巴打係咁畀人負皮

點極都唔明
利申：96

屌你自己人呀

歇後語，狗咬狗骨

蝗蟲過境 雙非人

泰國電筒

鼻哥窿擔遮
太監騎馬

樓上嗰啲可唔可以講埋下一句

啞子吃黃蓮

以前小學讀書啲老師成日教

原po我係第一個留言話好尷尬

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

毛澤東土改......劫富濟黨

我識一個係「香港警察」

係香港本土文化

其實點講
你真係和尚擔遮 無法無天呀！
你呢啲就真係屎坑擔燈 找屎呀！
唉！ 今舖真係秀才越著兵 有理說不清呀！
你唔方閻王家女 無鬼要呀！
打字都覺好old school

廢柴？

馬嬲打飛機

讀書從來冇教過
反而係細個玩啲江湖
個答題功能會出D歇後語
例如啞子吃黃蓮
就答有苦說不出

本土語言同音樂都係香港獨立根基

香 港 國 寶 ： 許冠傑

雖然有d廣東話特色
但呢樣野真係有d老套
因為老一輩先鍾意講

好多高質新一代歇後語
留名

行路上廣州

前排聽過個阿叔講

"斗零打個炮 仲有叉燒飯送"

唔知點解覺得你好傻閪feel

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

太監騎馬 無撚得頂

呢d on9野都d人自己作架咋嘛
又唔好笑
識黎做乜

呢d舊嘅歇後語都過晒氣啦，講出來盞尷尬

猩猩打飛機

成口一滴滴

譚德塞急call

玩撚猿

721 831咪係